波台勞力士討論區

.

蓋清有無中東冰藍貨

中東面好撚柒

笑能死唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

依家無晒大陸客，蓋清批假金勞是咪變蟹貨？

邊度放好

蓋清收唔收錶

小妹本人就係勞力士

奇雲道理帶百事圈

升撚到仆街今年 116500白面年初18萬而家22萬

炒美股好過

低風險好多.

有無藍黑圈

好能MK

唔啱你啲阿叔戴

邊度有得買369

大能把貨 36MM 粉紅色面

214270

係咪冇左認証

玩腳討論區會多啲人傾

yes

笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

樓主極速炒車

一月一係咪加價？

panerai收唔收

應該二三月掛 支那佬水鳩人

好憎勞
公廁

果隻單金 排ad有無可能排到

估唔到呢隻都有炒 應該都好難排

今日全身adidas+撈＋model 3溝mk妹

咩錶

66真係有少少大陸味

戴都覺得自己好娘

黑水好sd

好dd

手上有66放左去好過 正宗有價好賣

波台Ching 有矛得平?

我冇賣now

而家邊到買好

麻友是雞

邊度買都好撚柒貴 禁住搶咁

咁貴買apple watch算

可以同手機台班學生哥圍爐

montrez算係咁

廠方瘋狂減產 正常方法根本買唔到 賣家少買家多 又QE 2021升到FAT FAT🥲

蓋清知唔知邊到有蘇聯軍錶

唔識😂